(全民做文宣)呢張圖加咩對白最適合？

中文版本 & 英文版本

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

想請大家放d英文文宣入post

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

得閒睇一次警剔自己

幫推

push push

Push

樓主想表達乜嘢呢？

警察遲到

幫你推下

push

PUSH

呢個係安西教練？

香
港
人
呀
。
。
。
光復香港，時代革命